# mcv.space #

BACKEND HERE https://bitbucket.org/pabloTTTT/svyazi/src/5025f1bb09f7/app/?at=master

«The only way to do great work is to love what you do.» Steve Jobs 

### Гемифицированное гео-приложениложения для поиска работы/найма сотрудников.? ###

* Сразу видно все места, рядом с Вами где работа. Как только работадатель/менеджер добавил ее себе в расписание/график. Специальный календарь который упрощает работу.
* Данное приложение представляет так же улучшенную систему Work and Travel. Ее можно назвать Visit and work. Все проще посетил и идешь работать. Никаких контор, никаких взносов. Конечно чем больше доказанного таланта и опыта, тем легче найти работу. 

![https://ibb.co/bTZhLS](https://preview.ibb.co/iYxf77/2018_04_02_03_25_12.png)
![https://ibb.co/bCaBEn](https://preview.ibb.co/je72LS/2018_04_02_03_25_17.png)
![https://ibb.co/jgRwfS](https://preview.ibb.co/dHMU0S/2018_04_02_03_25_42.png)